激光內開去眼袋 有無成功例子？

考慮緊想去做
但又怕會係失敗果個
大家有無得分享下？

等你失敗咗咪有例子分享